幫家姐問 姐夫算唔算偷食

家姐同我講 話姐夫出面有第二個
但姐夫平時正正常常 冇電話冇Whatsapp 應該唔算同出面果個叫拍拖
家姐話知道出面個女仔有幫姐夫用口
但姐夫又冇同呢個女仔有性行為
其實姐夫咁樣算唔算係偷食？

算 但佢點知 會唔會係諗多咗

如果你家姐比第二個男人奶，算唔算偷食？

姐夫自爆

你日日開埋d假膠post
係咪好好玩？

咁你又睇

人地正義撚睇唔過眼
但真人真事

唔算啦 你姐夫餵貓咋嘛

我都係咁同家姐講
但家姐問返我 姐夫冇掂過個女仔 咁算唔算偷食

假膠

點先算係掂已經有physical contact

Respect

唔算唔算

用口唔算出軌，日本AV劇情都係咁

衰啲講句，有冇屌邊個知？

家姐話 姐夫覺得內疚所以同家姐講
話之前同個女仔係有諗過keep既
曾經都有試過曖昧Wechat
但臨尾諗諗下都係驚爆煲
所以就同個女仔講話唔好咁咁喇
但因為個女仔係同事 都成日見到
果日出事就係office得佢地2個
冇下文我估係可能驚中途有同事返黎掛
講真一日最衰都係武漢肺炎搞到公司要輪流返工

冇高高 唔算啦

樓主已經走火入魔 每日一篇

唔算啦，含撚好平常，成日同班frd互含

我係全世界最不幸既美少女😭

出面條女偷仔腸仔 你家姐男朋友無品鮑唔算

Show Blocked User - Mane_19

岩晒你個弱智名

精神出軌

我家姐都係咁諗
同埋佢地岩岩先生完個仔

含撚都唔算掂？ 笠住個套就唔計body contact?

冇沖涼就含

Wechat

念力含撚？

咁都唔係姐夫含...

On9拉

係咪想整iphone 呀?

希望cctai手足可以比下面唔好入來搞事
呢度唔岩畜生

性行為唔代表得插入

咪即係同叫雞差唔多

屌你老母開撚埋晒啲膠po阻撚住啲正經po
拉

拉

唔撚係咁都信呀幫佢含點會掂都唔掂

無人想知 拉

不推文

你家姐接受到的話，算唔算偷食都冇所謂。你家姐咁問得，個心都原諒左佢啦，算吧啦

你家姐想自欺欺人咋 呢類人要小心處理 唔係佢會痴線 唔好逼佢太緊
但係你姐夫絕對已出軌 唔洗諗[url]網址[/url]

真
對佢嚟講
佢老公對佢生活好重要
甚至係佢生存既意義

用口唔算性行為？

遙控

不如放返係你度 你另一半比人用口係咪偷食

有幾戇鳩先會問呢個問題
咁撚樣你覺得有冇問題啊?
你同家姐都要check下智商

唔算, 各有各玩, 最緊要識返屋企.